[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3179)

A

嬲撚到訓唔著。嬲撚到岩岩打左個飛機。
食啦挪威佬！食精啦仆街！贏兩粒都踢走我4400蚊！我叫你食精呀！

。。。